［花式博制裁］傳 華為喺twitter 屌蘋果‘motherfucker’,’suck my dick’

留名等話俾人hack account

中國式獻醜

Apple 連屎眼都唔會比你華為奶喇
仲叫人同你含

Hiuwai

“Hey Apple mother fucker sick my dick .....”

Publishing with iPhone 11📱

刪咗，但google 有紀錄